[PS4/PC] Monster Hunter World [340] 層龍不忘美領 光復香港時代革命

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

1001掛住隻天地 唔開post

有無人打轟

想問下d裝可唔可以繼承？

lm 美領

想問下太刀爆主線應該整邊把用，
仲用緊上位裝

回巢一問，重牙素材係咪mr怪先有

迅喵

thanks，迅龍果把?
之後出果啲冇用?

新手入坑 ps4同ps4 pro係咪好大分別 上網睇完都想問下啲意見

想問下係咪未有最新既配裝器

我都想知

都係新手
Iceborne Deluxe Kit入面堆野

-《Monster Hunter World: Iceborne Deluxe Kit》
防具「銀騎士系列」(外觀裝備)
追加動作：舞劍、敬禮、單膝下跪
追加貼圖套裝：調查團成員套裝２、溫泉銀猴吉祥物套裝
追加面罩彩繪：龍紋
追加髮型：優雅
追加家具套裝：傳統家具套裝

其實係咪都係cosmetics為主 無實質作用

請問痺毒龍入左個洞點先可以令佢出番黎？

可以行上去

但條龍冇左個記號搵唔到佢

請問而家要點接 來自異世界的訪客

痴線，拎強化不動衣個任係打條歷戰黑角，兩下就比佢打死

打完雷狼了
想問太刀配裝
暫時用緊轟龍頭斬龍腰 另外3件迅龍

有無架仔網推介可以睇到所有新裝技能？

想問下坐騎點樣攞？
得地圖有得騎，但係我見其他人喺其他地方都有

得壹個地圖有

同自己隻貓講野

想用呢個topic多d

想問下master礦石裝係咪姐係合金裝

探索做獸人支線 之後同貓講野

教學飛過咗，我都想知呢個

係

冰咒4件套/炎王3件套/迅龍3件套 都係圍繞住呢3套

武器就三天刀/冥波刀/地啼刀/滅盡刀(?)

DLC繼咩承

每個地圖都有其他獸人（貓）
你要去做佢哋啲支線 之後佢會送貓道具同教你貓騎怪 之後同你隻貓講野 佢會教你騎

有無人做主線任務

打轟龍，碎龍

太耐無玩已生疏

撞條龍埋牆有無教學，大概要咩距離先撞到

放低1蚊跟

你預條龍行10步左右撞埋去

Thx

試得多就FEEL到個距離係幾多架啦, 再唔係既話咪引佢行近牆位再騎囉

呢個問題點答你 你用幾多吋MON, 我番去買個同你一樣SIZE既MON再用把尺度完再答你好冇

去打d競技場任慢慢練

lm

同時有兩個 post 嘅？仲要有個係 340，呢個係 342

個post應該係342 先係喎，上個341

你地有冇睇下個post幾時開…

你地外置ssd係買邊隻

打唔到主線隻冰龍

342啦 仲覆340